Ette tulli Sohwi Wohlstein, man olli Alexander Wohlstein ja kaibas et kui temma mehhe sõssar Jaan Witkina naine ärra koolnu sis andnu Jaan Witkin omma käega 2 ündrikus 1 kassuk ja paletot sedda krami mes temma kaddonu naine ka temmale lubbanu ent nüüd wõtwat Jaan Witkin, temma mehhe sõssare mees sedda krami ärra mes omma käega esi ka andnu nink pallep kohhut sedda temmale keelda ja ollewat tunnistaja Katri Wohlstein.
Katre Wohlstein tunnistas et kaddonu Jaan Witkina naine om sedda een nimitu krami Sohwi Wohlsteinile lubbanu ja Jaan Witkin om perran omma naise surma omma käega ka Sohwi Wohlsteini kätte andnu.
Jaan Witkin ütles et minno kaddonu naine ei olle mitte lubbanu ja minna anni selleperrast et nemma minno ahwärdiwa.
Moistet:
Sohwi Wohlsteinil ei olle mitte Jaan Witkina krami nõuda nink andmise perrast peap Jaan Witkin 2 tundi türmin ollema.
Se moistmine om §773 ja 774 perra kulutedu ja oppusleht wälja antu.
